金義聖見721傷者

金義聖見721傷者

金義聖昨日與立法會議員見面。互聯網圖片

韓片《屍殺列車》的53歲男星金義聖日前孖韓國MBC新聞節目《探查企劃Straight》攝製隊來港，實地採訪香港的示威情況。前晚金義聖到理工大學拍攝短片，接受MBC新聞節目《News Desk》採訪，並透露與「721元朗站無差別打市民」的傷者見面：「我跟受害者見面，不只身體受傷，他們亦遭受嚴重的精神創傷。」他亦提到「警黑合作」，指香港市民因是次襲擊而完全失去對警察的信任。

金義聖（左）接受MBC新聞節目《News Desk》的採訪時表示與元朗721的傷者見面。

另外，金義聖昨日與本港立法會議員譚文豪、林卓廷和許智峯見面，譚文豪和林卓廷都有在facebook上載與金義聖的合照，而金義聖傍晚再到太子站進行拍攝，有網民留言指他可以拍太子版《廝殺列車》。

撰文：施洛冰

上一則
上一則
是非人物冇人肯合作 山口真帆寫真稱冠現身谷盡

下一則
下一則
Rihanna兩度遲到激嬲韓媒

人地韓星都做得好過你成個港共政權

感動感謝

Thank you

佢尋晚都去左太子站

佢真係好有心一路keep住關注 唔止祈禱
仲搞campaign 又親身嚟香港
香港啲奶共偽人知唔知醜

點解會咁既？

佢都經歷過光洲事件 就似我地咁
明白民主自由真係唔可以放棄，一放棄就咩都無晒

佢似香港特首 多過香港對上4條廢物

達哥：一直關注

希望佢既訪問節目令韓國人知道更多香港既事

黨鐵都特登犧牲架車向佢致敬

佢就係做緊逆權司機入面外國記者做緊嘅事

走到咁前希望佢安全, 921唔好入沙田博

佢21號仲向香港？

佢個人唔代表南韓
南韓政府都係仆街

好有心 我愛oppa

太子列車

我地既特首去左探閘機⋯

金生仲似特首過林奠